不過數十年歷史嘅共產黨最終會被香港所消滅！！！！

傻撚咗呀？

將會有大事發生，五十年後你就會明

歸根到底，胡普毫無語言文化上的合法性，就像英美也不會用印度口音作為標準音。 更何況滿人的文明程度還遠比不上印度人，而且共產黨是中國歷史上的入侵者屠殺者和中華文化的破壞者，而共產黨構以胡普為通用語，如何服八方之人，只能先消滅各地語言，實行語言征服。惡有惡報，能枉之必能正之，來日方長，不過數十年歷史的共產黨最終必會被香港消滅。